做人最緊要知道自己想要咩

如果你連自己想要咩都唔知 就唔好求其選擇
真係！真係！真係！諗過先做好緊要
利申 過來人 依家醒覺但已經太遲 成為累人累己既賤人

想要女朋友

寧缺勿濫啊清 唔好毁人一世

然後又畀人話高要求

即刻屌佢老母